［突發］西童整容失敗

格仔色

漏出黎

好想屌

想屌到佢大肚

咁撚樣衰

好想fuck爆佢

低下貨色

對波就黎掂到地下
不過你地又要follow人去睇又嫌人樣衰

平心講句
雖然係樣衰左d
但係副偈都幾殺食

正.....上呀 頂死你

睇西童咪又係睇波
唔同J個樣咁重口味咩

雞樣，不了

套泳衣包實晒個肚

一定好撚大個肚腩

蒙頭可食用

我真係好想屌西童，好想令佢高潮，聽佢呻吟

廟街啲雞樣